決定走上馬路正義撚 呢條不歸路

馬路上太多閪司機 以後見一個報一次
做得出唔好以為冇人知

well done

無頭無尾

中港牌正仆街

正義執行

以後見到違規行為 cut單白 雙白 硬cut
一律交通投訴
至在要閪司機扣分

早2日先去完篤灰落口供

唔爭在報埋響喉

清今年收爐未 暫時file咗28單

求教學
泊街唔阻人果啲都算

有啲真係好撚過份
逆線衝燈小路直出而家都好多
係要俾啲教訓佢

清，受左咩刺激？
比人搞？

話說今日去旁聽交通case
同場有十幾單案件
全部都係車cam撚投訴
全部入晒罪。
有車cam更佳

泊街個d我唔理啦 抄牌已經係懲罰
我淨係針對駕駛態度惡劣嘅司機

1823暫時不處理電郵、手機應用程式、電子表格、文字短訊等文字來函，直至另行通知。

所以1823已經係廢左 唯有直接電子報案

選擇「交通報告」> 「交通投訴」
填低簡單個人資料之後再填返事件經過

不過個系統好垃圾 冇得upload影片
鍾意嘅話可以整gif upload上去/
Up條片上YouTube 補條link 就完成

過幾日有狗會打比你 同你講睇左條片 問你事件經過
如果確定有違規會問你想警告個司機定告佢
（警告就冇用嘅 不如就唔好篤灰）
會講埋告咩罪 通常都係不小心駕駛
之後會約你去狗屋簽口供同要你燒碟帶上去(好on9)
基本上佢睇完條片都已經起左份口供草稿
上狗屋同你confirm返口供簽個名走得 半個鐘左右
就會出信比車主 問佢認唔認罪 認就交名
唔認就可能要上庭 要你上去做證人
不過如果車cam片明顯睇到有犯規
有晒證據都冇得唔認
最後等收信 會話你知個結果 罰款同扣幾分

功德圓滿

冇 純粹睇唔過眼d閪司機

抵死啦 係咪個個死狗咁款

唔好搞26攝車😭

講真。10個人有六個女人黎
好懷疑幫人頂

你知我知 單眼佬都知

26攝車究竟可唔可以報串

唔可以
合法

最離譜的士又女人
5.5又女人。

應該會令真正揸個條友收儉左架啦
再係咁揸法 頂得幾多次

近呢前半年見到好多車喺紅燈著左嘅時候向左轉，有幾次仲差D撞到人。
呢類事件可以點樣投訴？

唔會
唔識路先cut單白
有第一次 第2次就識行啦
仲點會犯但到唔識路又會再黎

影到車牌 影到衝燈就投訴得
扣5分
直接電子報案

之前份工有個阿姐請咗日假
之後問佢 佢話上改進課程 我問佢幾時犯咩事
佢走咗去 之後問人 佢有中型牌
但做野完成無見過佢揸車

支持，有d冚家剷一小段路都踩行油，有啲泊係行人過路位，有啲就係街無端端鳩砵。

喺我面前攝到過哂雙白就唔好意思了

支持

好嘢係要大大力支持

成鳩日cut雙白 讓線又睇都唔撚睇就出果d撚樣
個個大地任我行咁款
仆佢個街香港咁多交通意外唔多唔少就係哩d閪司機造成

好彩hi花撞凹都仲話破財擋災
唔好彩撞著d早排個寶馬閪司機衝燈撞鳩死人
命仔又無 頭家又散埋 真係多得d閪司機唔少

閪司機沒有一個是無辜的
見一個舉報一個就啱

之前我都1823過的士佬

Cut影線加單白

召我出庭但佢無到（應該係車行車）

最後又無結果通知返我 唔知下文係點

唔驚比人點相咩

最驚你呢 d ，唔係塞車都要攝黎攝去，你地唔怕死，我都驚掂到你地

前面事故無路走cut雙白，係咪照報呢

雖然正常要等狗黎⋯

響喉填form send email就得，最好有片

片有啲難，除非係慣犯你可以同一地點捕佢
唔係你行行下街，拎完電話都走咗拍唔切片

靠你啦～

有撚用咩，交完口供都係唔撚告

唔cut雙白你吹佢唔脹

無用架泊街1823 唔會理

今日又影到兩單違例 急不及待好想報案了

表示支持

中型分分鐘仲貴

點會冇用最新個單影到晒cut雙白
差佬話會出信叫佢交名 扣分加罰錢

連登仔：樓主藍絲黎 仲報警

馬路炸彈必須死

支持你 做得好
呢啲人一定要舉報
沙田i3條友以前已經鳩渣俾人影到
冇舉報結果就出大事